墨子「兼愛非攻」呢個思想係咪過度理想 係現實世界無可能發生？

完全違反人性？